其實當年碧咸有咩資格入皇馬七條煙？球技屎到爆 sell 靚仔 only ！

皇馬七條煙：費高、碧咸、魯爾、施丹、朗拿度、卡路士、奧雲

唔講朗拿度施丹呢啲世界級球星，連奧雲都屌打佢啦，純粹唔夠數搵埋碧咸儲夠7個

又引戰

理性討論，球技不差但去唔到七條煙呢個級數囉

12碼勁囉=.=

如果碧咸都唔算，費高憑乜鳩？憑佢夠慢？

得六條煙
施丹費高大哨魯爾卡路士馬基列尼

佢個外型絕對球壇世界級
霸一條a位係合理

世界足球先生都唔算？

留明等睇碧咸斬比大哨

費高拎世足

SELL人氣

假動作勁，側翼助攻創造力強

費高勁到仆街喎
盤扭技術勁，唔洗快都突破到

冇腳法同慢je
長傳世界top3 罰球top 10
話晒拎過世足第二

唔係踢曼聯就自動變勁人架啦
碧咸變咸爺
雲佬馬面變小禁區之王

咪係，碧咸最叻就係9斬上半場，十次負 look 1,2次，個個只會 post 佢成功啲片

好多皇馬「球迷」係碧咸黎左先睇皇馬
咪淨係睇到費高跌watt果兩年

費高之前個年咸爺都第二啦
吹到唔算煙，on9

咁撚勁點解碧咸一黎就讓晒d罰球比佢造？

sell靚仔都夠做
佩雷斯根本當隊波係搞生意咁搞

其實7條A每人都有唔同任務

碧咸係負責用七旋斬傳中直達敵方心臟地帶

有佢係度慳好多腳傳波

同埋引班女球迷尖叫提升士氣

七條煙拎過金球獎既有：
98年拖舟
00年費高
01年奧雲
97，02年外星人

第二名有：
99年碧咸
01年魯爾
02年卡路士

又會得碧咸唔算煙，盲反都咪撚肉酸啦

仲未有

身為一個足球員，係要照顧球迷最細微既心理

我又諗唔到佢個年代除左費高之外重有邊個右翼同佢有得比

傳中 罰球 外形 贏哂啦

靚仔版華倫西亞

駁唔到

靚仔唔係資格?

咁搵 johnny depp 踢都得，做後備賣波衫啦

Johnny depp英甲料
點同beckham英冠料比？

等睇英曼咸奴入嚟屌鳩樓主

咸爺係皇馬最後一季，即2007年...

吸金力高費高幾班啦

係賣球衣上面。

碧咸 七旋斬 的確非常準。

煙都有分 葵扇 紅心 梅花 階磚

佢最多唔係大煙姐

Johnny depp咁撚樣衰，同碧咸比？

呢所謂7 條煙有邊個真係勁

zidane 踢波係好撚瀟洒,
但d stat 仲衰過pogba

carlos 呢個吹大表表姐,
如果唔係果一千零一球香蕉罰球,
有攻無守, 成日唔見左人
仲廢鳩過marcelo erva robinson

raul figo 講到口臭,
又慢又立

大哨又係得個型, 入親都靚波
但stat 咪同torres差唔多

zidane 扭波過人果種優美流暢俾你彈到衰過pogba

踢波講數據
比你流暢一扭10 又點
表演花式足球得啦

on9
zidane 作用就係一個人吸2,3個人圍佢，牽制對方, 拉散對方的防守，你只睇 stat 緊係覺得佢廢，但冇佢的話效果差好遠

靚仔夠架啦

球會係一盤生意，明味?

十二碼勁都唔得？

同意碧咸係好波
但第二句笑咗

連登仔踢波最撚勁。大哨都比人話吹大